我男朋友話住深水埗嘅私樓

叫佢帶我返屋企
點知原來住唐樓嘅劏房
我應該點做好？

分手啦

唐樓唔係私樓呀？

帶男朋友返你屋企

居屋叫唔叫私樓好